有冇人覺得忘記一隻股票比忘記初戀更難受

止賺好難
當初一齊過咗咁多艱難時光

暫時未沉
已分手
心好痛

不過食回頭草分分鐘坐艇

係咪相愛很難

RTX

日日開黎睇tsla咩價位 仲開得密過睇初戀啲相

Pltr

放咗xpev之後佢爆升
好似望住ex 分咗手過得仲好

那動人時光不用常回看

鳴嗚
只要佢辛福我就心滿意足

博5刀

落錯車 如離開了幸福的高速路

雷蛇

買賊船

瑞金246...
我諗我呢世都記得你...

能提取金錢以後渡嚴寒就斬了那筆倉

Same

on9
買股要用叫雞既心態
見到圖唔靚就彈鐘搵下隻
冇哂momentum就埋單搵下隻
有料到就執多幾劑冇料到就即走頭也不回
最忌就係沉船 唔好學啲戇鳩溝貨 冇底深潭嚟

渣男

我要做渣男

我心信我對佢好佢就會對我更好

溝貨呀

十幾蚊放咗SEA宜家升咗十倍有多

visa mastercard

心態錯誤。股票只係工具，買完可以放，放咗可以買返。當係戀愛唔會成功

唔好浪費青春同時間喺錯嘅人身上呀